[
    {
        "randomId": 249
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    }
]